點睇上年金童獎得主山齊士史雲斯都踢唔掂？

廢到
真係魔咒

吹大左

u too

u岩岩好

直頭underrate

上年應該我攞

冇態

係無腦

根本哥斯達就勁過佢

同安76一齊滾出慕尼黑

輸比佢真係唔抵

Fifa 用佢搶截好勁

贏左可能改變你

波都帶唔好

尋晚有球拎到波
大步去兩步 諗住黎料
點知第三步就個波向後 自己仆左係到
笑到我牙都甩

踢拜仁比vidal逗住都瘋狂派膠

fifa勁到仆街 唔成正比

我見倒都笑撚左
推波速度原來咁撚慢
仲要甩撚埋

唔拎好過啦呢個獎

馬CL都拎左啦

睇好你遲d拎金球

條友得體能
波底又差，個腦又差

係拜仁跟住班大哥都練唔到技術

個樣有安達臣feel